{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041334",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "오이지"
    },
    "text": "大邱広域市中区達区伐大路2130-4の1階に位置するOEGは、デイリーカジュアルレストランで、リラックスした雰囲気の中で食事を楽しむことができます。 半月当たり9番出口から徒歩2分のところに位置するOEGは、次のようなメニューを提供します。 マスカルポーネグリーンチョップパスタは16,000ウォン、ロールラザニア(数量限定)は22,000ウォン、トリュフクリームニョッキは19,000ウォン、牛肩肉ステーキは33,000ウォン、エビビスキューパスタは16,000ウォン、明太子シーフードパスタは16,000ウォン、ビーフハーブライスは14,000ウォン、リコッタチーズサラダは9,000ウォン、ランチラグバーガーが9 ,アルフライドポテトとマヨソースが6千円です。",
    "QA": [
        {
            "question": "OEGはどんな種類のレストランですか？",
            "answer": "OEGはデイリーカジュアルレストランです。"
        },
        {
            "question": "OEGはどこに位置していますか？",
            "answer": "OEGは大邱広域市中区達区伐大路2130-4の1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "OEGの雰囲気はどうですか？",
            "answer": "OEGはリラックスした雰囲気の中で食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "OEGのメニューは何がありますか？",
            "answer": "OEGのメニューにはマスカルポーネグリーンチョップパスタ、ロールラザニア(数量限定)、トリュフクリームニョッキ、牛肩肉ステーキ、エビビスキューパスタ、明太子シーフードパスタ、ビーフハーブライス、リコッタチーズサラダ、ランチラグバーガー、アルフライドポテトとマヨソースがあります。"
        },
        {
            "question": "OEGの最寄りの出口は何番ですか？",
            "answer": "OEGの最寄りの出口は半月当たり9番出口です。"
        },
        {
            "question": "OEGは徒歩でどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "OEGは半月当たり9番出口から徒歩2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "OEGのマスカルポーネグリーンチョップパスタの値段はいくらですか？",
            "answer": "OEGのマスカルポーネグリーンチョップパスタは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "OEGのロールラザニアは数量限定であり、値段はいくらですか？",
            "answer": "OEGのロールラザニアは数量限定であり、値段は22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "OEGのトリュフクリームニョッキの値段はいくらですか？",
            "answer": "OEGのトリュフクリームニョッキは19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "OEGの牛肩肉ステーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "OEGの牛肩肉ステーキは33,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "OEGのエビビスキューパスタの値段はいくらですか？",
            "answer": "OEGのエビビスキューパスタは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "OEGの明太子シーフードパスタの値段はいくらですか？",
            "answer": "OEGの明太子シーフードパスタは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "OEGのビーフハーブライスの値段はいくらですか？",
            "answer": "OEGのビーフハーブライスは14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "OEGのリコッタチーズサラダの値段はいくらですか？",
            "answer": "OEGのリコッタチーズサラダは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "OEGのランチラグバーガーの値段はいくらですか？",
            "answer": "OEGのランチラグバーガーは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "OEGのアルフライドポテトとマヨソースの値段はいくらですか？",
            "answer": "OEGのアルフライドポテトとマヨソースは6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 684
    }
}